[
{
        "pk": 1,
        "model": "vortraege.event",
        "fields": {
            "url": "",
            "start": "2011-12-27T12:00:00Z",
            "end": "2011-12-30T12:00:00Z",
            "location": "Berlin",
            "title": "28. Chaos Communication Congress"
        }
    },
    {
        "pk": 2,
        "model": "vortraege.event",
        "fields": {
            "url": "",
            "start": "2012-01-12T12:00:00Z",
            "end": "2012-01-12T22:00:00Z",
            "location": "Stuttgart",
            "title": "Stuttgarter Filmwinter mit Wand5 e.V."
        }
    },
    {
        "pk": 1,
        "model": "vortraege.talk",
        "fields": {
            "description": "This is a very nice talk, presented by a guy who really knows what he is talking about. \r\nThe previous line should be wrapped in the text.\r\n",
            "title": "Cooles Vortrag",
            "presstext": "",
            "organiser": "Paul Smith",
            "slides": "",
            "start": "2012-05-06T14:03:00Z",
            "flyer": "",
            "speaker": "John Doe",
            "poster": "",
            "audio": "",
	    "event": [
	        1,
		2
	    ]
        }
    },
    {
        "pk": 2,
        "model": "vortraege.talk",
        "fields": {
            "description": "Zum hundertsten Geburtstag Alan Turings ein \u00dcberblick \u00fcber \r\nsein Leben als Mensch und sein Schaffen als Pionier in der Informations- \r\nund Computertechnologie bis seinem vorzeitigen Tod. Heute wird Turing gerne \r\nals Prototyp des genialen Computernerds und als englisches Nationalheiligtum gesehen. \r\nBegriffe wie \"Turing-Test\" und \"turing-vollst\u00e4ndig\" sind vielen Menschen ein Begriff. \r\nEin \u00dcberblick \u00fcber Meilensteine und ein wahrlich unw\u00fcrdiges Ende.",
            "title": "Zum Turing-Jahr 2012 - Alan Turing w\u00e4re 100 Jahre geworden.",
            "presstext": "pressetext-20120717.txt",
            "organiser": "Michael Erath",
            "slides": "",
            "start": "2012-07-17T17:30:00Z",
            "flyer": "flyer-20120717.pdf",
            "speaker": "Christian Lehmann",
            "poster": "aushang-20120717.pdf",
            "audio": "",
	    "event": [
	        1,
		2
	    ]
	}
    }
]